［地盤之花］建材回收 青年獲環保領袖獎

建築工程消耗大量建築材料，其中不少塑膠物料，例如釘板工序中的過牆管、玻璃膠筒，以至泡沫塑料，均可回收利用。然而，本地有系統安排回收的公司甚少，工程期間產生的塑料大都被視為建築廢料，最終棄置於堆填區。

鍥而不捨 環保先鋒

文泳茵在一間工程公司擔任助理環保經理，公司在荃灣德士古道資助出售房屋發展計劃工地推動環保，其間她悉心部署，鼓勵工人重用建築物料，並積極安排回收塑膠物品。

睇片啦

游惠貞.jpg

有沒有ig

竟然有盤可以有時間搞埋呢d野
濕鳩環保安全又咪搞鳩班N展
阻鳩住哂

地盤都有環保撚

無處不在

唔係好明
只係放左D膠盤比人收集D廢膠就係咁簡單?

地盤入面放回收箱，再搵人收返

唔做d野點拎公德地盤環保獎